利物浦肯輸未？真是all in 場場贏

要生活好？

咁你條傻鳩有錢買不死鳥褸未

乞衣仔

我屌你老母死乞衣